天后區有冇獸醫介紹？

啱啱領養左兩隻薩摩，求介紹

大坑果邊有幾間

大坑獸醫，鬼佬醫生，對動物好有心